**php_mysqldump**

скрипт делает бекап таблиц используя php 
если нет возможности использовать mysqldump
в массиве настроек $dumpSettings можно указать какие из таблиц дампить, или какие не бекапить
в конце скрипт сжимает каждый дамп архиватором gzip и удаляет исходный дамп.
каждая табличка в отдельном файле, 
дампы лежат внутри директории dumps/

